►【戰略 + 戰術】527 527，人人都講527，你估人人都知527係做乜鳩咩？

請留意標題，今次係講戰略+戰術

要制定戰術，首先要確立戰略目標

如果527係一盤棋，
呢個POST主要係想幫你〔梳理整個局勢〕同埋〔成盤棋應該往咩方向走〕

亦都因為咁需時整合，令到咁遲先出，
但係都希望大家未訓嘅可以睇完，推POST

-----
對於聽日出唔出，係各個平台都已經爭議左好耐，
雙方觀點唔係到多講，直接進入聽日嘅戰略目標

重點行先，戰略目標應該係：
掙扎畀人睇

〔攬炒係一場對弈，回想下攬炒係為乜？〕

為嘅係逼中共進退兩難：
退，我地就爭取返一點自由；進，香港攬炒國際就會介入

呢一刻，中共選擇左進，試圖攬炒香港，其實仍然係符合我地最初嘅策略，
我地並冇需要害怕或者退縮，亦都唔應該係因為害怕同退縮而走出黎

我地走出黎，都只係其中一步棋，
一步向世界表示我地係受害者嘅棋，同我地原本嘅戰略一致嘅棋

掙扎，根本唔需要將攻入立會睇得咁重，
只需要話俾世界知：「我地反對中共嘅所作所為，我地仲掙扎緊，而唔係好似中共嘅謊言咁講大多數市民都支持佢地」

所以聽日其實根本唔需要攻入立會，
香港人需要做嘅，係交戲，好似立會入面班濕鳩議員咁

〔吓，交戲？〕

無錯，好似平時抗爭咁，開花嘅開花，做野嘅做野，唔洗留戀咩攻入邊到邊到。
更重要嘅係，交戲唔需要揀特別高風險嘅行動黎做

〔點解要交戲？〕

對於最新消息係星期四就會展開制裁嘅美國或者其他國家黎講，
俾你攻到入去中共都唔會讓步，俾你攻到入去都唔會影響佢地制裁，
但你出黎掙扎過我就有反抗嘅民意做基礎展開制裁，就係咁簡單

而且俾你攻到入去，阻到國歌法，你都仲有條國安法要搞，
咁倒不如將聽日視為一場打住反惡法旗號嘅開花抗爭，而唔係將其中一條惡法視為主軸然後攻入立法會

雖然527諗深一層其實冇咩特別（下面會講）
但既然大家揀得呢日，咁就做戲做全套，當係一場反惡法抗爭咁搞，
但唔好俾個日子混淆左成場運動嘅主軸，做出唔理智嘅行為

-----
小總結：其實講咁多野都係叫你地唔好以衝立會為目標

上面係從整場運動嘅戰略角度分析，順便幫你地回顧下到底一路以黎我地做緊乜。

下面就係戰術角度分析：

首先睇下我地手頭上有嘅資訊：
(1) 國安法將會繞過立法會立法
(2) 國歌法聽日係立會二讀
(3) 狗方高調作出大量部署應對聽日行動
(4) 527無可能輕易攻入立法會
(5) 527出黎嘅人數可能會比524更少
(6) 527號召嘅行動暫時係以開花輔助進攻立會

(1) (2) (3) 係敵方SET俾我地嘅環境，唔係我地控制範圍

(4) (5) 係我方呢兩日討論得出嘅可能，有變數嘅機會唔大
呢個係關乎香港人抗爭程度嘅進化，我都唔覺得一晚時間突然有奇蹟可以改變到呢兩點

(6) 可以話係聽日暫時嘅戰術，亦係我想重點講嘅既野

基於(4) ［527無可能輕易攻入立法會］，
(6) ［527號召嘅行動暫時係以開花輔助進攻立會］嘅主要目標：進攻立會，可以話係無咩可能發生（當然都唔能夠排除今晚突然幾百萬香港人食左鬼人藥然後聽日集體暴走戰力大爆發嘅可能）

喺港島嘅行動係咪仲要以進攻立會為主軸，值得深思

(1) ［國安法］話俾我地知，(2) ［國歌法］其實係可有可無，
喺立法層面，中共係可以為所欲為，俾你攻得入立法會，一來唔會影響到 (1)，甚至唔會影響到 (2)

但係基於 (3) 同 (4) ，我地可以見到攻入立會嘅風險比起開花高出幾截

作為一場反惡法抗爭，如果我地諗唔到衝立會嘅迴響同可能性有乜野可能比起其他形式抗爭高，
咁衝立會就係唔符合成本效益嘅行為

-----
〔咁如果聽日人少，我地可以做咩？〕

我答你唔到，我絕對唔會鼓吹大家犯法。我都想係到提醒下聽日廣大市民要小心D咩

1. 駕駛人士記得銀包跟身，費事聽日過隧道果時塞車又搵唔到錢俾隧道費

2. 駕駛人士小心聽日有不法份子用水溶性顏料油你車頭玻璃 / 倒後鏡(以往有巴士試過中招)，睇唔到路就開唔到車好危險，以防萬一最好帶定物品清理

3. 駕駛人士請勿高速駕駛，聽日可能會有不法份子突然衝出，慢駛費事撞傷人

4. 中資商鋪請做好戒備，以防不法份子以反中名義快閃破壞

5. 趕時間市民盡量避免乘搭港鐵，以往會有不法份子用緊急制阻止列車開出

最後，如果遇到暴徒，或者意識到暴徒黎緊，轉場保平安，Be Water！

-----
多謝你睇到呢度，希望你可以幫手推POST

自推1

推

做比國際睇我地香港人唔妥協

推有用post

推呢個

講得幾好

大力推

其實好撚簡單一句過

你攻入立會無阻國安法立入基本法
所謂「場地」根本唔規限於立法會
而係成個香港

0527 ， 香港=立法會

金鐘多人故然之好，但如果少人既話

香港各個街頭就係我地既「立法會」

國際頭條就會話「香港人唔妥協，堅決反對國安法」

而唔會係「超過500人被捕，黑暗的一夜」

四個字 抗爭意志

危險就唔做，咁唔好出嚟抗爭啦

當然最理想係金鐘再聚，
但理想還理想
現實還現實

so long must read

0527，「金鐘」見

聯想、關係最終好大程度取決完敍事。媒體敍事、手足現場敍事，當然立法會有特殊意義，但係正如以前抗爭，開花、裝修都唔係直接關聯到送中條例

推1

可規避嘅危險都要冒？咁醒目嘅你

有用po pish

Pish

Push

冇撚錯

講真立會俾對家包到咁埋唔埋到去啲水馬都成問題

一年前講個撤回都拖成個幾月先講得出

啱啱幾個禮拜前對家仲話唔會理任何批評即係話俾你知我寧願射殺所有反對我嘅人我都要立任何惡法

要屌我功利主義都好 無論做咩都好係唔會有任何改變

無論點打實力上我哋係弱勢

掙扎係需要 即係大家最鐘意嘅畫面

留返條命我哋大把機會掙扎

推上熱門

P 牌推唔到?

係，幫你推

所以點解政府要聽日復課
和理非好大部分係學生
依家仲要平日
無野阻復課就好大件事
黎明行動係唯一機會

有D長
推...推...推

明天全力快閃，絕不陣地

推咗先講

小心便衣,唔好熱血上身,聽日3500狗,無可能攻到入去,畫面靚有好多種方法

[文長慎入]中共已經｢哂冷｣，香港人選擇下注還是下跪？

527愚見 會單獨思考嘅入嚟

唔好推

加少少自己嘅預測

假如有一定嘅人數包圍立法會

對家除咗set哂防守陣之外

有部分嘅路仲要一陣就封埋

封路唔係為咗防止有人慢駛

而係為黑警做好一條暢通無阻嘅增援

隨時可以包圍我哋嘅包圍

唔好以為佢哋會非常重人手放喺立會

佢哋每一個守立會嘅行動都係拖延時間

唔講聽日做咩先最有用 總之執生

p牌推唔到

有好多人都想出但唔知應該做乜
咁如果聽日決定塞決定開花
應該幾點開？九點？十點？下午？

推post

有用文推

聲東擊西 遍地開花

真係要讚吓樓主
排版真係好緊要，Too long 但係清晰易入口
推！

真點遊擊戰

推呀推

推咗先

呢個要推呀！

開花阻到投票?

全港九新界咁多重要建築物/道路

三萬隻狗守得哂？

老毛都係打游擊戰起家

表態 開花

呢個要推！

堅守信念 相信手足

其實聽日塞個目的唔會係阻議員
反而個人認為係阻復課為主
和理非多數係學生
亦所以政府set聽日復課
唔好俾政府distract到以為學生返半日下午可以出
朝早聚唔聚到人起關鍵性作用
所以一定要6半開始塞

同意

香港人掙扎

革命不是請客吃飯

民族自強 香港獨立

淨係個排版已經值得推

Pushpush

推
黎明行動，快閃開花

不忘初心 牢記使命

有用post推推先

有用

香港人民大團結

推
Cannot agger more

重光派

聽日嘅目的就係比材料國際

推 be water

自推

【置頂】527 終極戰略

push

幫推

關聯既野係宣傳出黎既

真係唔想話你都要講： 你無腦㗎？ 你無腦唔緊要 人哋成編野打哂出嚟 理解能力有問題？出嚟既主要目標係話比世界知 香港人係反抗 唔係已經投降

立會封到咁你話入就入呀？ 何況聽日只係國歌法

PUSH

點解成日你地開呢D POST有咁多人覆
但係我開呢D POST 正視聽 叫人唔好腦衝etc 就即沉
就係因為我P牌 ?

有用post!!

唔好以衝立會為目標

因為人地有用

請善用起底功能
5毛block得

一推

兩步share文宣大法！㩒兩個制都唔肯㩒你仲係咪香港人
入去個website揀張圖 㩒share去whatsapp 就可以send哂俾親戚朋友同各大群組
都可以share上Facebook同twitter！

全民文宣呀！！！ Share27號國歌法二讀同埋國安法嘅文宣出去呀！

樓主幫手置頂得唔得

多謝你

祝武運亨通

Agree 根本重點係展示民意比世界睇
破壞反好唔好 亦更加無可能沖到立會、同阻到支那立國安法

幫手推

人地set晒陷阱係咪照踩先，抗爭都要用腦

如果揸車過隧道又剛巧沒有散紙的話，最多可在收費亭付一千元大牛，收費員找錢時記得逐張數清楚才開車，以往經常有收費員故意找少錢中飽私囊，數完錢如對數目有任何懷疑，可全數俾返收費員叫佢再次慢慢數清楚。

P牌推唔到

開花，大三罷

從來冇講過「危險就唔做」，唔好扭曲

有用po 推 睇完早啲休息 聽日見

到時法又過 人又咬 雙輸

其實527嘅目標係咩
如果係表態，咁確實未必要去立會，其他區表態/18區開花都做到
但如果真係好似612咁直頭唔比開會，咁就可能要諗點癱瘓立會一帶交通或者唔比班奶共議員開會

出既手足要小心呀
上天保佑手足

屌你老母繼續推上熱門

非常好

真心以立會為目標係好難實踐
最重防一定係金鍾

敵進我退 敵駐我擾

推上熱門啊

星期日已經做左，國際係冇反應既，做多100次都係冇反應，我唔想再有後生仔被人告暴動，而且呢條垃圾法根本咬人唔入，係都等之後打大佬

做下返工師，用白領裝束掩護手足

pish

我會去港島行吓街

星期日邊有人俾人告暴動罪

留得青山在，那怕無柴燒
希望多啲人睇到

屌你老母行開啦

用撚哂啲負面字句，屌你老母
無可能？乜撚都有可能

你做乜膠...根本就無諗過同你嘈引乜9戰

推！

十分同意！
大推
有國安法係後面 國歌法只係一個道具

講得好好
推

l

PUSH PUSH PUSH!!!

推

唔好再浪漫主義

咁你記住去 幾千隻狗+3格警嫂銳武+幾千發子彈等緊你

推呢個 清醒
聽日目的係比世界見到我地反抗意志
手足 要有命打落去

又真係有
但點定義外國有/無反應?

外國無反應？ 屌你老母啦
各大報章頭版已經係指出香港人反對國歌法/國安法

咪就係 好撚多外媒呀
不過都想聽下點解有人覺得冇反應

我地聽日就係表演 掙扎！
要encore 首先要保住條命！

大家要分清楚個目的先行動

講得幾有道理 推爆佢

唔好想像自己真係攻到入去 唔好以為聽日就end game
有排都未完呀，留住條命睇下國際點制裁中共

可能係d元首未出聲

等睇你入立會比我睇記得開po

好人一生平安
推推推

我無野講

Push!

有用post 推
留住條命行更長嘅路

大大力咁推

鄭松泰啱啱直播，話見到有建制派議員在立法會過夜
即係話明天無論外面打到九彩都好，任我地點黎明行動點成功堵路，立會一樣如常開到會，建制狗會過到國歌惡法，而且立法會龍和道一帶依家已重兵

唔係要潑水，而係提醒大家諗定其他計仔

P.S. 香港人，肯用漆彈未？

依個要推

掙扎呀！

不如十八區和你sing同街站。
話俾人知邊首先係真國歌

Be water

有條理 推

有用po,要推

推，冇事先做到世界冠軍咖

分析得幾好 推

be water
石頭愈硬
我哋愈強

諗咗成晚都係諗到同樓主一樣嘅結論
但樓主好有條理咁寫哂出嚟 佩服

又開工

利申返先 唔支持大家做犯法行為

已睇

請大家頭腦同心理有所準備

推
青講得簡潔

推行動post

其實唔關危險就唔做事，敵方同我方力量懸殊唔係第一日知，我地要諗既係點增強我地既力量，樓主已經講左可以交戲比媒體，話比世界知：香港人仲未放棄。

當然出唔出可以自己定奪、衡量利弊，不過都要留低有用之身，聽日唔係最後一戰，呢個係長期戰爭。

自推最後一次就訓了
知道有手足未訓記得推俾佢地睇

思路清晰 合理 推

pisha

推講中我諗緊嘅

有用post 推

推唔郁
狗力眾多，圍垃法會根本就入局
本身我都好懷疑開花塞路有咩用，因為只要唔係港島區，根本達唔到阻議會去開會嘅效果
但如果係交戲，咁先叫做有個目的

推 be water
_________________________________________
光復香港，時代革命
民族自強，香港獨立
香港人建國

實用破，幫推

認同，推

［527］仲諗緊出唔出嘅 入嚟我話你知點解聽日至少要走落街

留名

推俾被憤怨衝昏頭腦手足
理性思考527目標
香港人真係要國際幫手先可以推翻中共
無論如何，命仔緊要。

Agger

bump

tui

睇完覺得認同 推

如果5.27失敗 有plan B

推推推 掙扎

樓主已經分析左點解唔入
各自爬山，你要入的話，加油

曱甴近平推

527行動之前 入黎睇一睇呢個post 重要！！！！

認同做俾人聽 香港人既聲音

推！！！！！

推！！！
Sor岩岩手快撳左不推文

P牌都推

推 外國人跟本唔會理你有冇入立法會
淨係有出黎激烈反對已經夠

如果大家都本住做場戲既心態就好難有你心目中既畫面去拎spotlight, 兩難...

【527金鐘？】每次盲目複製成功抗爭經驗，都慘敗收場

同意仲有漫漫長路 大佬都未打 為咗啲卒仔送頭真係唔抵

Pusg

即係點都阻唔到
衣加酒店仲比人掃緊
我屌你老母港共
不過聽日我都會出去
就當係表達反對聲音

pishhh

推！最希望聽日三隧塞晒，然後返緊工嘅打工仔落車join，之後全部香港人一齊沖落街打

推
推
[url]推[/url]
[url]推[/url]
推

推推

屌 終於有個po講人話

推推推！！！

推吖屌

推推推推推

posh

你講到一定入到立會咁

樓主高質